用heymandi同人交換tg係咪已經等於偷左食

係，準備偷食

行入餐廳當然想食飯
坐低拎埋menu睇你話呢
好快就落order開餐架喇

唔係

點解咁問呀樓主？
你比另一半質疑？

點解

質疑緊另一半

你咩背景都冇
淨係講呢句，梗係唔係100%=偷食架

佢不嬲有玩開？
佢有冇解釋佢點解用heymandi同人交換tg？

有d frd有拍拖都有玩 可能純粹悶 想搵人吹下水 未必100%想偷食嘅

啱啱發現 決定分手

就算唔換tg 都可以用返app入面個Chatroom約岀嚟 所以都好睇對方係唔係真係有心偷食

有另一半重交友
本身無fd咩屌

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

lm